講左斷指咁撚耐，一幅高清相都冇，證據呢？

早兩日生熱痱都貼出嚟
真係斷指你班仆街黑警會唔貼？
宜家我懷疑香港黑警出假新聞欺騙全港市民！
快撚啲俾證據呀屌你老母

斷手指可以斷到危殆，睇過？